[李社長?] 記者爆出內幕 IU與經紀公司的續約條件

韓歌手IU（本名：李知恩이지은）出道已10年，2005年時她與經紀公司LOEN（現改名Kakao M）7年合約到期，談續約條件時，對外公司僅表示她出自對公司長期的信任和義氣，不另外收簽約金，不過近日有記者在Youtube節目上透露，當時她提出的條件，便是要保障自己團隊員工的工作和薪水。

該位記者透露，IU 2005年與Loen娛樂經紀約將到期時，選擇繼續與自己一路一起打拼的團隊合作，且她不另外收取簽約金，但有2個條件，一是保證續用IU團隊的職員，二是要替這些員工加薪，展現我的人由我來顧的義氣，讓業界人士也相當驚訝。

有趣的是，IU在韓文發音裡是阿一U，她的幕後團隊因此常昵稱她阿會長，一方面是開玩笑，一方面也是感激她對一起工作的員工的照顧之情。

據悉，15年的時候IU經紀人“松鼠”說：“IU出道至今經紀人一直沒有換過，設計師和發型化妝工作人員也沒有變過。”，隨即獲網友大贊IU妹子“人美心善”，“真長情”。

佢有無缺點架

條件就係要比佢繼續做雞

你老母就雞

上世做左d咩今世先可以做iu

天使本人

唔好咁肉酸

IU真係好撚完美!!!!!!!!!!!

可以咁樣同經紀公司講條件既, 請問間公司重敢唔敢叫佢陪客

大佬U

出現了

所以請支持連登整個IU台...

好癲囉
我最撚憎泡菜都覺得佢好正 同好形象

agger, 真係估唔到泡菜竟然出到一個出淤泥而不染既藝人

IU世界第二

真女神智恩

完美的人

天使下凡

上世做咗啲咩先可以屌IU

IU結婚既話我都唔知點算

你連女神個名都打錯，仲好意思叫佢女神

我都好奇我上世做咗啲咩

佢條件就係要比佢同高層做愛上位

又一個大傻鳩

屌你跟佢搵食真係正到

今次真係李智恩圖報
btw IU完美女人

以為係爭取着返BRA/唔着BRA添

Iu都無波

娛樂圈嘅規則係咁，韓國娛樂圈更加黑暗
無謂自己呃自己

iub

亦可以反過黎講
因為陪左客 所以可以同經紀公司講條件

佢真係好完美

承認別人成功很困難嗎

咁又何苦呢清

agger

佢老母塊西反晒皮

準備好23號搶飛未

香港唔洗搶

都係
但1580唔知有冇靚位

你日日宣傳 應該多咗人想睇

佢係成功呀，做雞做到好成功呀嘛

全能到仆街

好想iu嚟香港做特首

真係無換過設計師同化妝師？

佢初出道個look伏伏地

對Child登就梗係難啦